其實旅遊業係咪死得？

出面武肺一直係咁爆已經無得停止仲話預計坐底維持一兩年。即係無得去旅行同埋無人會嚟旅遊將會維持一段長時間，呢家海洋公園，遲啲到各大酒店、航空公司同埋所有旅遊相關行業將會骨牌式執笠。

其實旅遊業係咪死得？

好難預計
最大問題 旅遊業 航空業唔係一個國家話事
肯開關都要人地唔封你關先得
個個政府高官人在高位都少做少錯
好難有人會認頭做第一個開番關
疫情緩和左一開關又爆過實比人屌到落地核
睇唔出有邊個國家高官有呢個吉屎冒呢個險

之後應該會興起「旅遊氣泡」，
淨係疫情穩定地區之間維持旅遊往來
嚟幫旅遊業吊命

起碼兩三年啦要回復番之前高度